作为一名广播记者，伊泰·霍德喜欢《今日秀》。 “早安美国”和“今日”:为什么我换了|Itay Hod | 2012年10月9日 
 Itay Hod参加了一个仪式，留下了没有干的眼睛在房子里。 百老汇的同性恋婚姻盛宴，2011年7月30日，每日野兽 
 他告诉Itay Hod他的夜间变装和他与马里奥·洛佩兹的小报恩怨。 百老汇新女王Itay Hod | 2011年3月17日|DAILY BEAST 
 在被烧毁一半的艺术家村庄Ein Hod，大火吞噬了房屋和艺术品，但幸运的是没有生命。 以色列的地狱|Fania ozz - salzberger | 2010年12月5日|每日野兽 
 Itay Hod上惊人的利润丰厚的奇观，有现金短缺的市长去垫子。让同性恋比赛开始|Itay Hod | 2009年10月2日|每日野兽 
 我惊讶地看着她是怎么拿到它的，可她只是说:“我拿着它干什么呢?” Thrums的一个窗口|J。 m·巴里 
 他不知道她会不会拿，厨房也许是个好地方，但他想她会把它交给我拿。 Thrums的一个窗口|J。 m·巴里 
 所以她只好到地窖里去，用提篮尽可能多地捞上来。 《笑眼》页面|未知 
 粗布聪明，正如熟练的工人比灵巧的搬运工聪明。 《钻石集团》劳伦斯·林奇 
 范妮打开煤篓，打算把新煤块放在快要熄灭的火上。 但是，令她苦恼的是，她发现篮子是空的。 贝蒂维维安| L。 t·米德